有乜嘢世界毁滅佢仍然存在

就係

亞視
亞視永恆

樓豬on9仔

2.5/10

精神
係精神既

On9/10

陳國邦(李斯)

宇宙毀滅~~~心~還~在~~~

返緊工既香港人笑而不語

水熊蟲

返工